你覺得五年內會唔會有ww3

純粹根據你既分析認為會定唔會
唔係想定唔想
我認為我地睇唔到既仗已經打緊
係差在我地睇到既仗
正評：梗係會啦已買牛餐肉
打飛機就有

歡迎留言分析討論

唔係world of warcraft 3

準備十連

一

二

三

四

斷你十年

唔好淨係斷，分享下高見

如果依家係無核武嘅時代應該一早已經打緊

無咩可能。經濟商貿關係千絲萬縷，國家郁親手都要等幕後老闆點頭。而且核武器震懾力強，各國都比以前更小心

係，個個都有核武，一打就全地球毀滅，唔係唔想打係唔打得

無國家承擔到核彈互射既風險

如果真係想打柒佢又唔傷地球，可以協定一齊唔用核架啫

而家都係向貿易戰、外交戰著手, 荷槍實彈嘅戰爭啲大國都唔係好想打, 太過勞民傷財, 太多手尾要跟

利申: 好想快D WW3

唯有北韓亂你攬炒
金仔個款似會輕舉妄動
其他國家狂如trump顛極都有個譜
唔會發生

我諗起幾年前 嗰個膠登post

不嬲都打緊
睇下用咩形式打姐
唔通真係有世界和平咩

全世界一齊圍isis 算唔算?

打緊仗，邊有人信得過

巴打，你係咪太天真，低估咗世界嘅現實性。

咁係咪因爲有核所以大家都唔敢出手？

你打到咁上下邊度控制得到自己唔會用吖 如果真係有咁既協定，不如一開始唔好打仗仲好啦

最簡單睇下俄佬就知
一直同中共簽落一大堆軍事協議
但早排南海吹到就打就打咁
口交部出聲明話中國同俄羅斯唔會...下省三千字
之後俄佬即刻發聲明話佢地一直保持中立任何人都唔好拉俄羅斯落水

係
如果肥仔金冇核
一早好似卡達菲果堆非洲獨裁者咁俾人推翻
冇人承擔得起佢射核個後果
就算冇打中任何城巿係太平洋上空爆
都污染左成個太平洋

冇利益 不了
D官成個家庭都係外國
自己又有唔少投資 一打就冇
背負挑起戰爭嘅罪名
一大班民眾反對 大聲d講野都要人落台
萬一咁唔好彩打贏左金仔 佢班難民邊個理

連登班戰士終於可以殘酷上位 世界的主角

周街用鍵盤打人

人口 資源
淨係呢兩樣野咁緊張已經足以開
加埋某啲國家總統派膠發難喳

五年唔敢講
怕只怕有生之年可能會見到

關咩事
明明就係唔想為二千幾萬餓鬼負責

有冇核都唔會出手啦
用幾千萬億掃平你塊爛地有咩意思 仲要比左膠屌

WW3已經開始左啦

2036年一定打
我係未來人

代理戰爭就會愈黎愈多
大國與大國之間好難會再發生

北韓擁有整個半島最大稀有金屬資源同全球最大稀土礦
北韓唔係爛地

WW3就快開始！2036年都已經打到中段！因為WW3會打足三十年

上連登以嚟最on9嘅留言

最好定埋勝負條件 有埋裁判
納入奧運項目指日可待

無乜可能會打

回合制
我個round都未完你唔準郁

口頭一早打左

看來大家都好老定

唔單止咁
同埋調返轉睇
果二千萬人餵得飽就可以幫你開工
世界上有邊個地方嘅勞力可以廉價過北韓
做好少少基建 教班人基本工作技能就可以有二千萬廉價勞力
用南韓軍隊做例子
根據2013年數據每個南韓軍人得1.87美元伙食
如果用同一條數黎計三千八百萬美金
再計返大陸嘅工廠
早排見過請一個工人大概係3000蚊人仔
除返開30日再轉做美金大概15蚊一日
搞得掂北韓嘅話可能有賺都未定

當條啦呢個只係最理想嘅諗

你諗下北泡仔肯唔肯聽鬼佬點先，佢地最憎美國

50年前大陸最憎都係美國

仲諗住一半半，原來一面倒